［驚爆］其實盧凱彤會唔會未死

其實盧凱彤同michell jordan 一樣去左南美洲隱姓埋名，始終有情緒病會高處不勝寒，之前張國榮都係咁樣比人影到其實係巴西！

唉！快d放完暑假啦唔該

希特拉嗰陣都冇死

點解？係咪即係佢地暑假避完暑會返黎香港。其實未必，或者我咁睇，MJ 同哥哥都經歷左咁多個暑假，秋天都黎緊都未返黎。未必係嫌熱咁簡單

yes 之前蝙蝠俠自爆完都俾管家見到攬緊女

而家應該死左了

哦